前幾日去左一間伏agent 公司見工

有冇一間伏agent 公司，成間公司都好撚多rules，老細同啲細都好control 型

咩類型agent黎

做IT industry 嘅 cls 員工

推

唔講多啲點知點伏法呀ching

間垃圾agent 公司叫Osmium Consulting Group,專呃後生入去做，果日我Interview見到個堆人全部都係後生嘅，一個senior 都冇。interview 過程仲要人夜晚晚去，問啲問題又9😑 見到佢地嘅job post 千奇吾好apply

Diu ah 我上兩個星期先in 完，佢叫我9坐係度全日仲要我stay 到8點幾咼，話咩要翻工前睇下啲同事點做野，但明明係叫我sign contract 架嘛，水9我上嚟，浪費咗我一日，諗起都嬲😡😡😡 食屎啦呢間垃圾agent，睇佢幾時汁😼😼 成間公司啲人都不知所謂，lihkedin 啲icon 都一撚樣

Push ~